民主派譴責何君堯的兩項議案，在無人反對下，將成立專責委員會調查

何君堯譴責議案因無人反對 交付內會成立專責委員會

【Now新聞台】民主派譴責何君堯的兩項議案，在無人反對下，將成立專責委員會調查。

公民黨郭家麒及議會陣線毛孟靜，分別就元朗721襲擊事件及何君堯發言辱罵議員，提出譴責何君堯的議案，由於無議員提出反對譴責議案，兩個譴責議案將交付內會成立專責委員會調查事件。

經調查後要經過立法會大會在席議員三分之二通過，才會被解除議員職務。

2/3
完

保皇黨又冇返工？

哭泣聲啜毛姨姨

上次譴責何君堯係有反對譴責議案而且通過咗，點解今次冇

到時邊個反對 就交佢個名上制裁 list

應該開始自保

當係文宣啦，制裁list擇名又好，俾大家繼續文宣制度暴力都好

其實保皇黨應該好憎何已完

唔係佢搞場721 大龍鳳

佢地都唔會輸得咁慘

正宗condom

Condom支那01名單有佢名 一早知佢已變condom仲點會保佢

仲有元秋，真係反對派兩大智將

係 721堅係民意無得逆轉既一日

直頭係轉捩點

但元秋都叫做有D人性,
周梓樂死個日佢都願意默哀
前博士就

少數派內部應該好多人唔妥何妖
好多人本來扮死狗 唔想咩獲
但何妖成日高調搞事
但又唔可以割何妖
無何妖 少數派未必輸得咁慘

反正到時投反對就得

連探院係做戲

大家都見 佢搞完之後無一個保皇凸個頭出黎
邊個出聲邊個死硬

探佢甩lin個班咪輸曬

要交俾內會成立調查委員會
但而家內會連主席都未選到，即係都成立唔到調查委員會

Lm

何已完又搶薑又串咀
保皇黨憎佢嘅程度唔會比黃絲淺

有份選區議會果幾隻探完病就全軍覆沒 唔割就奇啦

何已完

傻啦
之前咪又係去醫院探佢

元秋本質上同一般師奶冇咩分別，只係佢碌咗入建制派仲做埋議員

其實721影響好大
始作俑者係邊個我諗大家好清楚

以前重有treegun 同 亡國興
可惜唔可以同期
組成4大天王

識運用Big data好重要

選唔到主席因為泛民拉布啫。
真係要開自然就開到。

立法會function唔到乜有分別咩
function 到同咪通過d大陸cap錢議案

何已完使唔使上微博呼下寃？

容凱恩？
其他大部份係零存在感

在蓆2/3如果奶共派有人

可能會棄權

好難講，好多人岩岩訓醒
藍絲永遠睇唔到，唔知道

何君堯同元秋係俾到種真係弱智嘅感覺我容凱恩暫時無咁誇

因為何已完

屌

用完即棄

內會選主席應該選到放暑假

佢有陣時會扮識講人話

中國博士啦

唔同type
元秋係on9兼笨柒
何妖係仆街夾賤格

元秋真心膠無何咁乞我憎

好波

長遠利益為重，內會主席拖得一日就一日，拖到換屆選舉最好

還有黨

根本賤制派全部都智將黎

全軍覆沒呀大佬

駁唔到，但2個都係弱智兒童咁款

邊個反對
制裁名單要即時有名

都係屎，唔使分咁細

何已完啲建制隊友呢?一個反對都冇?呢啲係咪叫割蓆?

甴近平

當黨覺得佢冇利用價值時
佢嘅下場就係被自殺
即係死！

打狗都要睇主人
班舐共狗都係由同一個主人(中聯辦)發號施令
就算幾唔情願、幾咁憎何已完
去到表決一刻都係要保住佢
做得狗就係唔可能有自由意志

經我觀察
其實藍絲主要有兩種人
一係真豬，講真呢d人係比較單純，
身邊既人講咩佢就信咩。
二係自私精，
總之唔好阻佢地搵錢，
其實呢類人係好難同佢地討論，
因為佢地多數比較精，
而且，自私唔犯法。
最緊要唔好阻住我搵食。

唔記得飛機走水貨？

根本唔夠位出
周浩鼎整死何君堯都仲要同麥美娟爭
親中派對住何君堯呢啲負資產真係屌出黎

好似連中國博士都串錯佢個名

居然無人保佢

真係一時醒唔起

朋友多就係咁，無辦法，恨都恨唔到

721真係香港轉捩點
所以本來相信制度既人變成手足
就算手足點樣破壞 點樣暴力 令到佢地唔方便

但一諗到721個情境
真係割唔到

果陣未區選
可能班保皇狗既借何已完既苦肉計令民意逆轉

親共派又黎一次等埋發叔
全票通過譴責議案

咁我老豆係邊種
佢係深藍 奶共
但只係打份牛工 同大陸冇乜利益關係
冚家深黃都唔信 終日嘈嘈閉
信埋曬身邊啲廢老同事
係咪屬於純粹中意唱反調嘅中坑

元秋真係奇跡

鬼叫佢家族有錢

建制派會唔會俾人劈？

其實大家唔洗咁開心
個調查委員會今年7月完屆就自動解散
根本一定無時間查
而家係少數派同何妖夾埋做場戲
幫少數派拎番d 形象姐

AGGER

仲有，何已完 會𠝹 獻世派 自己人 d票，依家唔削弱佢，等阿爺唔保佢，唔係到時 d鐵票唔夠分 ，隨時自己下屆無得撈。

721後直情建制都唔搵佢

所以我真心支持元秋繼續去選,
香港需要依D人去做建制派既議員,
前博士就不了
(不過聽聞元秋下年九龍西都唔選了)

元秋成日提供笑料，當佢諧星
何就真係人渣

難聽啲講句 真係廢老嚟嘅

無錯，唔似陳淑莊、邵家臻嘅解除職務動議如果通過係即時生效
何律師呢條議案就算通過咗根本冇咩實質影響

咁又唔好，佢投票跟建制派

佢同成個保皇攬炒喎
天下太平就話保佢啫

50幾歲咁快就廢老
每次拗贏咗佢唔出聲躝去瞓
第二日當冇事發生又嘈過
乜Q都聽唔入耳

佢2粒lin有唔見到咩

應該真係冇諗到會輸

諗住去博下版面

點知輸得咁慘

同何已完割席

到底何議員會唔會變成真既何已完呢
好緊張

你見啲警曱咁撚串話等區選後民意逆轉
我諗佢地個圈子內真係吹風吹得好大係佢地會嬴

因為種咗百二萬票冇諗住輸

唔講都唔記得

721 唔見人！！！真心好嬲

其實建制出呢d廢柴對我地係福氣黎，就係因為佢地獲獲都柒，不斷做錯野俾我地入到，諗下如果耐家對面仲有老鼠曾呢d有腦、熟程序又陰濕既人係到，我地難搞好多

但係何可以搶到最藍果10%票就夠，而其他就要爭淨番既票。就算梁志祥唔選，其他都未必全部夠票。

支那01擺佢出黎係陪襯果200個素人。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

上面唔保佢

佢做番博士啦

何曱甴

麥美娟直屌林鄭可能界到癲鳩路線票

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

啱啱先頒博士俾佢咋

唔覺得會過到
建制應該死攬住佢
何妖最近先上過央視

上埋央視啦 點會唔保佢
田二少戈班人應該會唔出席會議

少數派同何妖真係唔啱
佢成個痴線佬咁
痴埋去一定無運行
你睇佢隻馬就知

上屆何妖贏都係多得基，銘炸

但係都唔會割
支那岩岩先請佢去做節日
如果轉頭就過到個動議
阿爺會好冇面
小粉紅會崩潰

節目

快d死

唔好講佢地啦
我地呢邊應該都無乜人估到個結果係咁
我自己一開始覺得300席已經係best case啦

好期待反對派議員何君堯仆街

嗰陣仲話有幾個區可以過半已經要還神

真蠢人
佢哋有個特點，就係揀嘢嚟信
如果認定咗一個對象係可信，就會信晒佢唔信其他人，就算事實擺喺面前都唔會信
例如好多老人家覺得隔籬屋可信，講啲乜鬼偏方醫病都會信，反而唔信醫生話佢無料到
見太多呢種人，而家同佢哋講嘢都廢事，根本唔會接收到你嘅資訊

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

Push.

2019年區議會選舉-大埔區選情分析

選前連大埔都係預最多攞一半
最後

如果呢班人投票割左何已完咁點算

隊友來

西環condom

契媽

今時唔同往日，何變左深藍icon 啦。

唔係何妖搞721 應該冇咁多界別會跳出黎屌政府

Condom

問麥美娟

輸到底褲都甩 vs 輸到褲甩。

元秋話成立獨立調查委員會，還黑警一個公道。

激死佢老豆

樹根，元秋，亡國興都同過教主一齊，俾教主屌過。

執緊包伏走

提出左就搞掂, 攬唔攬已完都死

等埋業強

Push

實會死攬
何妖係中國咁多粉絲